荃灣係咪全港最齊supermarket嘅區？

千色薈又開多間，又日式超市，但未聽過
花牌多到行花市咁

而加有donki yata aeon 再加多間

富臨

錢大媽都冇

沙田好似有得一戰

成個post係講緊新界地方大？

大窩口德士古道有啦

葵涌區嚟

無city super

aeon仲要兩間熊貓分店長期鬆動

呢樣可圈可點？荃灣區同葵青區以德士古道為界，對面街就唔屬於平時講開嘅荃灣？

你都識講有界

仲要有埋ikea（雖然唔係supermarket)
荃灣都幾屈機

我指係以區議會分區定一般市民講嘅荃灣，因為平時講開嘅大窩口有一部分（富麗、東亞、同大窩口麥當勞） 係荃灣區入面

荃灣區三大麥當勞：大河道、沙咀道、大窩口

同埋政府定義嘅荃灣新市鎮係包埋荃灣區同葵青區

高級版華潤萬家？...

南豐中心行入埋果度仲有間唔知咩水產

將軍澳係唔係最齊food court？

食西餐都有M&S

仲有家興

唔識用可圈可點又要用

住荃灣表示放假行街已經好耐無去其他區

Citysuper垃圾藍鋪一間
而家仲要變埋紅資

過左德士古道入葵青區啦
有啲綠van會寫石圍角同大窩口邨係葵涌

愉景有埋誠品同donki pop up store

但根據區議會分區，大窩口站、國瑞路公園同國瑞路公園以北嘅地方包括石圍角、梨木樹邨都係荃灣區